香港未來半年至一年經濟會點？

大師們可以講下嗎
不確定性咁高情況下，可以點預測

經濟數據咁差，應該都係排隊跳樓

睇埋失業率先

4.2%

沒事兒

講真
好少行業奶野

奶得野都係成個business 有問題

屌我網購都得洗落樓同人逼？

試左online shopping/learning 之後根本番唔到轉頭

反而飲食經常見到爆場

點解建造業次次都lan野咁

點都零售同旅遊行先啦

失業中

慢慢增加

樓市繼續升

零售 旅遊 航空之嘛

點會好少行業奶野

零售旅遊唔洗講，貿易物流出入口佔香港gdp20%既主要支柱第一二季奶晒野，歐美依半年搞唔掂個疫情大把中小企捱唔住

一環扣一環 好多行都仆哂街 唔同既仆街既程度都有你唔覺只係你唔熟果幾行
亦都有d行業生意好左 但一定未夠cover loss
其實我覺得幾好 好多仆街既行業都係以前過分泛濫
全港鋪租又太貴 唔減根本生存唔到 以前賺到係靠好好既生意先生存

商場人流都升返唔少 但實際消費力都係低左
飲食都一樣有人
但以前係20間爆哂人
依家你以為5間爆都仲係好好生意 仲排隊

好多人覺得仲有人仲排隊=經濟無事
呢樣只係錯覺
最大最大問題係影響會持續幾耐 冇人話到你聽

無事啦
開返工

有堆放緊無薪未計

政府不斷泵水比企業，最多係庫房捱唔住

賣地lor
所以你話樓點會跌

半年一年好易捱姐。

香港地方細細已經算好，歐美同中國十幾二十％失業真係日日R春袋，日日出花園剪草。

>半年一年好易捱姐。

死幾多人?

HSI 40000點

正如之前有人講：
1. 某幾個Field 會好差。
旅遊/航空 - 外國疫情未完。完左又未必有人敢去。而且未有vaccine 唔敢講下半年年尾又會唔會再爆。做旅遊既出唔到團都係等死。
2. QE - 無限QE 個效應會唔會好似書或者08年所做既QE 都有同樣既效果。 我唔識，我都諗緊上唔上車好。。
3. 大陸同美國既關係/貿易戰
如果美國疫情搞得掂之後，係咪又再開第二輪討論。
好多廠已經收左皮或去左東南亞，大陸借香港（關稅）做出口，仲有冇需要係香港設Office.

個人覺得呢半年會上上落落但似唔好多過好，始終香港睇外圍。

同感

中原指數恒生指數GoGoGo

無事

死得4個咋